唔洗多講！727去定唔去

老閪都去
驚俾人拉唔去

買老婆餅又有乜好怕喎 出名野唔係唔入總店買嘛

香港警察向黑社會屈服！
打擊香港人遊行集會自由！

愈唔比我地去，愈多人會去。
今次唔去，就係向警黑勾結屈服！

朋友同我講好多電影都成日去南邊圍拍 嗰度有個湖有架船又有樹
咁耐都未去過係時候去睇下 建議大家一齊去南邊圍睇下風景